TL衝出香港！！！

請珍惜TL

仲會出碟

因為我有十首歌在cd裏面

陳偉霆, gem, 宜家到TL
香港仲要流失幾多人才..

正又有得loop

一陣比你地推到真係上到位

陳偉霆都得 點解TL唔得

香港人唔配有TL

true

Whats up party people

條友係咪痴左線 早排唔係先話要死咩

屈濕排T P葡

生命滿希望啊

Party with TL

係依到大把fans, 仲洗死咩

大把巴打想比佢屌

的士陳都紅得起 仲唔快啲狗衝埋蝗虫堆

想知關於我 i dont mind bro

從來沒有想過太認真
I just wanna have some fun

應該北上嗎？

Uno what it is everybody ~~~

係when we party

樹賣啤啤

做fyp一定上到位

支持

TL屌打kpop